地球炮 - 公屋住戶為無地位人仕

驚慌於十月二日晚上表示：公屋住戶(全球?)為無地位人仕

毎晚10 點窗邊播

即係點先 美國大部份人都住公屋（型式不同）係咪全球性言論
同時
我比較關心佢又住邊呢
佢既地位去到共濟會邊一層

做左鈴聲

成班住狗竇以為好馨香
整係香港都80萬公屋住户 班狗自以為好有地位好有份量 以為可以一句去踐踏人真係笑撚死

lm